講下你地自己人生轉捩點

幾歲發生？賺第一桶金？輸清光？
我都想聽下

18
Daddy 送咗層house比我

學識打飛機

真係見盡人間嘅醜惡

我想聽認真啲

呢個真。由厭惡，到接受，再到厭惡。反反覆覆掙扎左10幾年